【尋鞋】Clarks Minoa River Womens Lace-up Boots (Brown Leather)

[img]//

呢對Clarks 好似係幾年前出，搵左好耐都搵唔到邊到有得賣，amazon呀、其他網購都唔係好搵到呢隻色。
就算搵都冇貨 就好似呢條link咁

想問下有冇巴絲知邊到有得買? 定係其實Clarks通常出完之後就唔會再出?

seven左
補返張圖

push

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

有冇去過愉景新城間outlet 睇？

冇喎... 呢幾日去睇下先 希望有
Thanks 巴